[一世就咁過]有冇精神分裂撚？

唔好諗住有改變
只會跌得更深
仲有
千其唔好信女人

睇黎樓主比人傷得好重

十幾歲開始有問題

Schizophrenia？

您知道嗎?「精神分裂症」已經更名為「思覺失調症」

都係一句姐，改左就會好d咩？

咁開心

我懷疑自己有病，但屋企人唔想我比人歧視，叫我唔好去醫

去過d 復康中心，應該咁就一世

我係做探訪， 唔係住

有咩病先

懷疑有被迫害妄想，焦慮，抑鬱，社交障礙，失語症

睇醫生啦屌

去邊度睇？

我睇正苦

本垃圾被醫兩隻醫畜屈有

睇私家
咁就冇人知
抑鬱焦慮有得斷尾
被害妄想你自己知只係妄想就得啦